有時朋友知你唔開心主動慰問吓你其實真係幾開心

係呀講緊你，比你開心吓

有就收嗲咪能嘈啦

？？？冇朋友喺度發爛渣？

係，己經alone左好幾年。
香港人而家好似in depression咁，唔適合做朋友，只適合圍爐取暖。

冇朋友都唔撚得？專登走上黎恰鳩我地毒撚？

如果佢進一步追你 受唔受？

唔會 唔開心只想摺 咪撚煩我